8.28民調結果 (54%離開:24%留任)

【調查：逾半受訪市民支持全部民主派議員離開立法會】

香港民意研究所發放「我們香港人意見群組調查」，調查有關民主派立法會議員應以哪種方式，處理是否接受延任第六屆立法會的問題，調查由本周一開始，截至本周三，以電郵訪問了17460位香港人，市民可選擇多一個選項，有逾半數市民支持民主派立法會議員全部離開。

香港民意研究所經理戴捷輝表示，合計民主派和非民主派支持者的人數，54%的受訪者支持民主派議員全部離開，24%支持全部留任，而14%贊成個別議員自行決定，12%則贊成部分留任或離開，但由民主派集體決定。

泛民: 唔夠66%姐係民意唔想我地走

你個topic咁都得

泛民今次要民意定要出糧呢？

根本泛民點樣都唔會走

我始終覺得被dq留其他走係比全走好

供緊樓呀！等我供完先啦，仲有27年要供

唔係話合計過半數都走咩？

太多選項

2019： 唔好呀！會輸民意㗎！
2020： 唔好理民意呀！會無糧出㗎！

呢個係合計唔係民主派支持者數字？

合計民主派和非民主派支持者的人數，54%的受訪者支持民主派議員全部離開，

合共過半 應該係會走

成日話合計過半/民主派過2/3叫我拒絕委任先走
泛民set 個門檻本身就預設左想留
但依家連過1/3 人叫你留都冇
好心就走啦

y not both

再講一次，如果泛民帶頭接受極權委任，冇資格聲稱自己爭取民主，以後唔再係同路人。泛民好自為之

唔夠2/3

最搞野係問人地係咪民主派支持者，任你up啫

全部合共過半都要走

有咩分別？諗住一年後再選過？

我要留低喺議會嗌口號 仲要用份糧供樓
民意係咩嚟㗎？食得㗎？

陰公囉 拆開做全部走同留幾件都輸